有無人知道呢個係咩字？

我想食雪糕

絲

雞

清

ptgf